去当当买书？你out啦

今天朋友问我是不是当当的会员，据说当当店庆，正在疯狂打折呢！他想用我的账号买几本书看。结果被我批了一顿！这年头谁还在当当买书啊！人家都看电子书啦！以我多年的买书经验，印刷的书又沉又不好携带，还费钱。我当即给他推荐了一款正在搞促销的电子书亦墨E602。还是世博纪念款呢。又漂亮又便宜，还可以随身携带。而且网上可以免费下载300多本电子书，让你可以随时随地想看就看！在网上找了个图片给他看，他简直是一见倾心，决定回头就买一个！呵呵。孺子可教啊！ 